仲未出過水痘

聽講有啲人係成世都唔會出
我21歲仲未出，有無人同我一樣都係未出？

我

23

都未

出過

未出過就快啲打針啦
唔怕生蛇

35未出

22未出

未出唔係件好事 聽人講大個出辛苦過細個出

未出

我20O

多左個O

我到18歲都未出過
跟住入u驗到有抗體